白羅斯準備出防暴鎮壓

天佑白羅斯!

防暴唔係不嬲都有嫁咩???

又出？

歐盟真係垃圾

全民關注健康碼
立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

係囉？

未出㗎咩?!

前幾日先道歉完

不過佢地d防暴好似無槍咁

你話出 坦克 就大事姐

防暴一直都出緊啦.........

俄仔?

重覆返香港個套路
道歉完，扮態度軟化無耐就鎮壓
緩兵之計

應該係準備要防暴消滅個示威

Old new is so on9

道歉完 西咁啲軟弱啲既 少人左 再用強硬手段打壓 又西走啲細膽既 人再少啲

反口

全世界防暴係唔會配槍，驚比人槍，得香港會配真槍

？

獨裁國家都係同一套路

希望白羅斯人頂得順

仆街